今次對大J有啲失望....

點解要咁㨾對個細路[/img]

樓主好波

㨾你老母

分化，拉

自從佢幫佢個藍扮黃呀哥宣傳舖頭
叫人去支持
已經賤過地底泥

連登仔仲玻璃心過啲小朋友
定五毛玩分化

有嗎？

jm9?

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

佢地似識架喎